點解啲人ig story 要放埋啲投票掣係啲on 9 地方

有啲唔係熟人嘅ig story 想飛住睇就係到督個mon
然後督督下就唔小心㩒錯左落人地啲投票掣
重要偏偏督中個唔好嘅選擇。。。

港女: 我今日著件新衫好唔好睇呀?

然後你就係唯一㩒左唔靚嗰個
媽呀真係好想撼頭埋牆

咁你咪可以dm佢話㩒錯

一段美好既姻緣就係咁樣展開

好stalker feel

成為眾矢之的就差唔多

其實冇人理你

圈子內嘅可能會俾人杯

你既回覆根本唔重要

從此消失係個圈子